攝石人蕭亮轉行做YouTuber 教英語法文大晒語言天份

蕭亮今年已屆79歲，早年返回加拿大定居，從此淡出幕前，但孜孜不倦的他，近日被網民發現在YouTube開設頻道「蕭亮百藝網」，頻頻上載短片，不但和網民分享畫作和養寵物心得，他更教網民多個地方的語言，包括英語、法語、上海話、國語和廣東話，除教發音，亦有教文法，盡顯語言天賦。

「無線電視 翡翠台～」